［LOL]英雄聯盟 S9世界賽討論區 （504）

不推文

激到

岩先寧王果下clutch撚到

solo q

屌好撚正

我睇緊D乜

cls 團戰

笑死人LPL

個mon 愈拉愈高

幾好睇 輪住送

打緊乜

精彩到

打得好亂

Lwx好撚正

鳩撚到

我睇撚緊咩

隻賤種搶完唔開POST

痴線未停過打lwx > JKL

我睇緊咩

CLS lpl

唔開POST 屌你

Clown Fiesta

好睇過上年4強

單殺the shy 既男人

即使係支那都會睇到好緊張

lpl 鳩打之鬼

一個會戰打成分鐘
不推文

絢辻詞（輝夜）
#150649

打左勁耐個團戰

大混戰，死完又傳傳完又死

好似睇緊阿福咁

不過越後 fpx 就越劣勢

佢老味又識入黎留言

屌好撚好睇 呢波巴龍戰 一邊死完到另一邊死

支那內戰真係好撚痴線

gimgoon carry到啱啱lwx企個咁嘅垃圾位都唔洗比人直G

笑到我仆街

gimgoon好勁

咩料啊屌

咁先好睇

不推啊屌

血鬼愈後愈痴線

LPL=唔知打乜鳩

Lwx!!!!!!

好撚痴線d團戰

隻SUP好撚勁WO FPX

好撚好睇啊屌

不停鳩打 幾好睇

gg

有魔鬥頂住 ok ge

IG下路

MORDE屈鳩VLAD

MORDE拖血鬼呢招好有用

FPX

笑死

JKL 真太撚廢

點解唔直接完

唔撚明fpx呢個comp打大團到底係點贏

GG 我8強傻鳩咁，勁左咁多

Kaisai第一件出斷魂諗得過

jkl唔知諗緊乜
明明而家應該打緊第三場

做乜9 ig做咗fpx私家雞

好隊友

等埋發叔

得三十秒冇AD完唔到

FPX真係打成個TEAM

Blitz招Q咁都中

4強最廢AD Confirm

cls打到有來有往，精彩到

屌你doinb就咁行去JKL塊面到

JKL仲行埋去rookie到一齊比人打起

FPC LPL27勝3敗?

支那最叻內戰 名不虛傳

唔知點解會贏

講真 doinb我覺得可以上神枱

因為ig得theshy一個打囉

打The Shy 既方法已經出現
就係一換一

拉走吸血鬼 已經爭好遠

魔鬥就係用嚟counter theshy

JKL根本站A怪

對面ad太on9

Ning 又有閃了

IG咁後期都可以輸就可以執

ts 淨係諗住搵ad,ad飛走咗之後搵唔到目標

強制一打一

FPX多隻UZI應該好勁

baolan一開始比人捉
最後仲要唔幫jkl擋q

支那人果然最叻打自己人

偷完大龍硬打都係要輸

韓仔內戰咋

太亂睇唔到 再睇返已經贏左

lws 勁左咁多

doinb個大做左好多野, knock up 4個再chunk down JKL=tk要食佢又少左段時間輸出

笑左crisp 上神檯差唔多

jackylove=trash

bye IG

LWX撚到THESHY一棟都冇

覺醒左Fpx個陣係靠佢打主要輸出

Champ到就真係 佢好撚癲 太underated

屌你老尾ROOKIE係咪痴撚左線

JKL 游返支那啦

rookie 真係舉到JKL 就死

Lwx真係勁

重輸elder都贏團

Rookie好醒

招大個時機靚到

Rookie........一打十

成場得韓仔係打緊機

ig中上表示好撚重

gim 同doinb限制左ts 入場，之後lws 打晒

lwx成日係ts面前飛走

duke熱定身準備上場玩jg未

好勁

rookie呢波型撚到

rookie呢下真係強行續命

第一次見後期既Lucian都可以咁撚勁

支那隊同韓仔隊都冇咩分別
主力CARRY位都係泡仔

Rookie 呢下Decision好有腦

lwx 後面都ok嘅，係前面瘋狂俾人捉姐

好好睇

rookie依下真係用腦

不過kaisa 一死就推唔到好麻煩

肥狗唔啱打，要太多資源

諗起skt marin

不過NING頭先果下都睇得出勁撚HOT HAND

其實是但換3件中國職業選手，感覺IG都係咁上下

應該係話今日特別重

Lwx玩到齊裝

呢鋪私心想IG贏
1:1
2:2
再3:2先好睇

以前隻ad未換jkl 比人打爆架喎

呢舖真係好緊要，一功抵百過

鎖咗ts又唔洗玩

大快活抵輸啦

FPX咁勁

Jkl個人同玩法都串咗好多

LWX呢場可惜

gg fpx

Gg

會唔會太好睇

屌 fpx

笑死多謝doinb

GG

Cls

doinb走位失誤左可惜了

baolan carry左最後呢波

屌

今場好睇

咁樣輸

上個post班撚屌話佢廢

HKE

呢場好睇到痴左線 4強

Fpx以為自己係skt?

好痴線

好好睇真係
屌

今場幾好睇

doinb 最垃圾中單野輔舉到手軟都舉唔到

lwx差d

好似上年 kt ig 個場鬥拆

rookie呢個分割戰場

打LOL 最撚憎就係D仆街 BD

事我都廢

Ipx 搵多個人偷就贏

Baolan 救返

仲話tian勁
勁條撚?

高潮再高潮

係咪cls........

呢場真係經典打交反cup > 打交反cup 無限loop

終於有場四強可以返到去當年 SKT 對 ROX個場咁好睇

嗰埸癲d差一下

ROOKIE果下世界級

FPX係做乜鳩

兩邊都好極限，抵睇

FPX個TOP咁勁壓得住ts??

fnc個中路比人鞭屍鞭到

阿福快打

以為打緊冠軍賽

好撚好睇

ig 後期雙ad 同吸血鬼+遠古巨龍

可以打輸團戰真係唔簡單

s7 rng打skt都好睇既

著名五毛都打lol

Rookie冇佢真係輸左

好睇過韓式打法

自爆流封住佢就得

lwx underratedcarry 過條19 doinb 幾十倍啦

doinb 最垃圾中路

ROOKIE MVP?

今場應該係rookie carry?

精彩到呢

不推文唔 屌你地 唔好洗走啲行動po

投佢一票 去中果下醒撚到

pull

rookie真係hard carry

其實FPX呢個怪陣，可以咁多次打團都無啦啦打贏到，真係好神奇

好撚勁呀世一tian
上場比人殺到隻狗咁 今場成場隱形
carry隻隊喎 doinb隻狗咋

Sor

拉左二百個呀 善用不推文啦

精華完全係睇JKL 有幾撚廢

jkl下下比人秒先

最尾唔撚係BD繼續打團FPX應該贏撚左

Nemesis 走得太前

似支共隊拎champ 兩邊都好勁

THESHY比人封印 ROOKIE CARRY啦今場

放開打ts就唔會輸, 可惜好多都唔識放開黎打, 特別lck

rookie中路push+ning偷遠古龍係ig關鍵
勢均力敵

佢地壓制得好好
打親交都關住咗theshy

對面隻ad 永遠0輸出死緊係贏啦

sor

Ig贏得好辛苦
雖然好好睇但覺得應該fpx進級

路西恩後期都玩到咁勁

唔覺

差好遠囉完全冇得比

跟本第一條巴龍就gg得,jkl on9 到上去點人唔打塔

平時睇doinb直播成個on9仔咁，改觀了

好在TS 無咁快T 唔係輸左 crisp 斷JKL 個tp 靚到

Rookie果下bd救世

好似TEDDY直播係咁鳩叫 打比賽唔多出聲

打小隻doinb喎

人地D JG就要開戰 FPX就永遠靠中路 SUP 開戰
咁失誤當然係中路 SUP容易好多啦

講真個人覺得msf vs skt仲刺激過rn支

JKL冇凱莎用=垃圾

Xpeke唔到

果場真係無人估到MSF迫到SKT咁 刺激到

Lwx用凱莎=feed

出面仲有好多手足未走嫁 禁多個制不推文係咪咁難

果兩場就真係世界級counter skt既教科書

其實都係差一秒
kaisa爆塔斷到tp就贏

巴打你都唔記得禁

JKL輸出真係

法落士好廢

lwx都差唔多

JKL歐服ID
菜逼早點睡
叫緊邊個

fpx如果cup到 ig應該心態爆炸

LUCIAN出crit裝好撚好打

燈神

carry成隊既世一JG tian你敢嘴?

韓仔既表情-_-

打個傻仔doinb 任壓緊係好打啦上場走得開心丫拿，一走推爆你個中塔

巴龍個teamfight replay左幾撚多次

下場FPX羸緊
不推文回覆

如果lwx拆到嗰座塔應該仲癲

估唔到世界賽都加入左阿福快打

IG出線了

中路路西恩打潛水佬實無錯

lwx 差一下就cut 到ts tp

我覺得tian先可能心態崩潰
成場無咩踢過幾次

潛水佬係派克定納帝

場比賽咁緊張下下記得咩
你自己咪又係

睇開比賽就會入嚟搵post，大家幫幫手不推文唔該

啲選手影相永遠咁好笑

係 真係差少少
得tahm返去應該g到

講真2隊d人d樣都好撚柒

岩岩直播cut左 legends never die

納帝

巴龍被ACE個次差啲一踢四救全家

要崩都崩doinb 個傻係，成場n 街

不推文 大家!

記得開不推文唔該

不推文呀 禁多下制

好難講 gragas都返到

不推文!

拉

呢場都咁精彩
聽日一定仲精彩

JKL都柒？
公平啲講韓仔仲樣衰

根本隻doinb 雷到西咁，機械人7 一波大既但後尾都打返但隻doinb

雙ad唔係拆得仲快咩

假膠啲人唔識睇姐

原來上埋熱門
拉

覺得成場比賽兩邊都好多失誤
但又覺得佢哋好撚勁 有冇人可以解釋下

估唔到佢full item都拆咁慢

選手打阿福

不推文 係咪真係咁難

見到jkl條撚樣就嬲

點解FPX 唔針BAN NING

下個標題介唔介意加埋[不推文]

禁個制都懶
推到個Post上熱門

因為操作超勁唔似越南果d 打得黎又多失誤

睇睇下doinb個樣好似微辣個paul

又潛水佬

不推文係咪咁難呀

唔夠膽出藍寶？

出gnar啦應該

竟然放Qiyana

ning 唔識用qiyana 真係唔夠人BP真係要靠doinb 廢唔係

Gp真係好咩

船長好似有d危喎

佢好似得2隻

今日gimgoon個態玩gp應該ok

坦中路真係On99

呢場30min前完場ig all in 前期陣

上左熱門啦 生性啦

Ig
上路係lck棄將
中路係買人送嘅
JG係借返嚟
下路係兩條友做直播比人簽嘅

上場打29k damages

lucian都打唔爆gp theshy讓個世一出黎

咁嘅陣
FPX輸撚硬
上中輸線

ig洗鬼佢咩
有ts夠啦

唔出呢隻得番克雷德/潘森

自冇禁不推文

ez+牛呢個陣9唔搭8到
睇黎fpx要4捉2駐爆下

今場ig贏啦，下兩場就fpx

ts係lck棄將
我會話lck唔識寶囉

如果金貢今場頂得住TS, 我覺得FPX有機贏

無人用咪姐係棄將

TS
SKT果陣掉佢去JG
佢唔爽 就送左中

講緊duke

仲棄將 theshy個陣未夠年齡上閪咩
所以先去cn同dopa一樣做直播主

fpx團戰勁到仆街

Ig下路balance 返

2邊top都係棄將

Jg場場酒王

放唔到桶

上路反應好快

GIMGOON穩到

點解ig下路會贏線

冷靜到閃都唔閃

因為lwx唔係用kaisa

Qiyana好撚痛都

TS Rookie 係咪應該掉返轉玩

黑人點桶好撚爽喎

根本op 英

潛水佬算唔算超counter Jayce

theshy又控人兵線

基本上開係小龍巴龍都贏硬咁滯

上路玩完

GP慘到

輸20兵了

上路玩遠攻嗰啲真係仆街

點解fpx唔pick kennen上路

gp一無r要比theshy無限控兵線了

係Ts面前玩船腸真係好慘

拆咗下換路會唔會好啲

岩, cs真係好隱, 冇咩點食過

34cs左好耐

又係要靠呢tian 拎晒d 節奏，doinb 有咩用

gimgoon慘到比人freeze咗咁耐

IG 下路會唔會太廢

打線係唔夠打都唔好打到咁

huni meta

2打4

送3殺 比 rookie

唔洗jkl 2個韓仔都打哂

仲諗住今場和平左
即刻打7個頭出黎

Crisp真係幾勁

Fps已巢

deny左咁多farm 都係一樣錢

fpx 今場玩完啦

塔皮

咁樣換唔覺ig有賺 不過經濟落係the shy rookie到

拎rift herald仲比gimgoon拎番少少錢 唔蝕喎

ning真係好雷

屌JKL 重行街真係雷撚到

Qiyana

JKL咁撚廢仲執頭

呢d單體英唔岩ts玩

rookie果隻有睇頭D

船長真係好

明顯同TS無溝通就開戰

baolan隻牛真係好廢

baolan

佢個桶打啲兵都好似唔痛

屌sor成日唔記得不推文

P牌好似自帶不推文

fpx side lane被動到

又要靠桶輸出但連桶都擺唔到出黎..

成班針住TS出技

唔好咁我盡咗力
上個post俾人拉咗

屌呼拉圏op 到咁ning 唔識用，真係收皮

TIAN>NING

唔通打個垃圾咩JKL咩

小弟準備練中路泰坦了

ON9仲要交2個閃

ts真ad

戴完線帽無心情練新英差不多了

呢個故事教訓IG係要ban qiyana唔撚係人地pick完先再ban rumble

泰你老母坦
支那terms

ez 431輸出

點解ig一個前期陣會搞成咁
Khan隻lucian打到對面gp變傻仔架喎

The SHYT

好好笑 JKL 成個團 輸出都無打個1個Q 笑撚死

垃圾都隨時變神經刀嘅

Ning

廢話根本好似tarzan 呢d 偽世一JG 咩

基本上潛水佬見到黑人就放R

哇屌tian勁能到....

一野秒左ning, tian

tian呢波靚到痴線

嘩我屌 有冇咁勁

咩團戰嚟

JKL freeride到

隻xayah 仲掛著食兵 差D 成個團戰輸

fpx d teamfight 勁到

JKL=大陸版食屎狗

人地換線攞塔皮

IG 真係笑死人

人地有得pick rumble唔pick姐

fpx d團戰幾勁

屌你老母tian 1舉4 入到決賽真係痴撚線

呢個series TS柒到

賽前個個都覺得屌打

算吧啦，TS學唔到KHAN嗰隻上路AD架喇

船長淨係普攻同q

JKL 有冠 食屎狗....

TS真係吹大左

打眼

啲血鎖到好極限 又係差果少少

本來first round rumble係唔值得blind pick

TIAN收哂

TIAN 1V2 ...仲要DOUBLE KILL

ON9
JG玩到劫咁

Inb好撚勁

1打2

Tian痴線

屌你老母 隻廢老doinb 拎隻坦做狗就可以比世一tian carry

完場

哇屌我有無咁撚燈....

無ts ig都唔知有無4強

TS留係呢隊野真係浪費時間

呼拉圈真係ON9到爆炸

比隻路西恩the shy真係玩鳩佢....

天carry到一個點

上場笑TIAN果班又可以縮番入老母個閪入面

都唔想俾jkl贏

Khan威得果一場Quinn

GG 3:1

IG已經心態炸裂
3-1完場

入唔入到世界賽都成問題啦

咪撚放qiyana啦
比賽無撚哂娛樂性

The shy 有無機會出山

而家咁睇有ts就補底4強

DUKE出先

冇TS
分分鐘0-6出局

都唔知反tian 既人係咩傻仔

佢本身同ts係中路清緊兵
係佢要行條遠路ts唔洗咋

Qiyana 真係屈機英

1舉4喎 世一jg場場等中路開團先都幾好笑

theshy 舞唔掂lucian 當左坦咁玩

Tian真係幾勁

換duke啦

野區打team fight op

cls doinb個r真係淨係比TS

係囉

係咁秒

ts頭10分鐘lead 50cs
25分鐘 : 1/6/3

jkl冇用

玩完

ning 炸早左369

BP好D都有得打既

Grf都係mid 用坦

上路差距真係咁大問題

Ig依家瀨緊屎未

sorry 世一唔該

揀D對線強既英一啲用都無 仲要係咁送

ts應該玩好開心先係

上場唔係個doinb應該完咗既

食屎狗型ad 比唔比JKL都係0 dmg架啦

RMB鳩拉都中

ning招大

我真係覺得如果g2入決賽，jankos會俾tian當傻仔咁撚

係

lwx最尾差啲throw咗

招W太撚ON9 個機制

連燈仔 又話ig前期陣 30內打爆對面

ching sick ball

IG 是正式錄用既世界冠軍?

最尾差啲比人ace番轉頭

諗起之前版本柔依

burst damage高到on9

上場DOINB派膠
本身真係3:0

醒未 聽日SKT羊係100%的波

笑左

屌貢工咪又係爆，但tian 係中野屌爆ning所有資源食晒小團全贏

寧王on撚柒閪鳩 廢撚到仆街 垃圾

連登軍師話係就係啦

Khan場lucian唔勁咩

係咪繼續玩酒桶

有冇兩隊嘅支那勢力分佈圖，想學野

JANKOS黎料個陣邊個都屌打..

成隊IG
上路:God tier
打野:剩係識跟大佬
中路:普通中路
下路:2個垃圾

the shy

兩隊都中国隊 寧願fpx贏都唔要見到ig
麻煩3:1 舒服了

條友就係識用酒桶

我個人覺得 SKT打IG難打 打FPX好似易打D

theshy玩返團戰英算啦

_____黎料個陣邊個都屌打

留定名 btw覺得skt會贏3 2

我講係呢場前期陣30min 完場 一係極速贏一係大爆炸呀

qiyana呢隻垃圾英做撚壞左 咪再放出黎 根本6lv出黎就一套秒

BLANK

最好比FPX入 支那輸撚梗

shy哥玩吸血鬼/天使救世未

話咗係tian帶動中路 doinb先有表現

今年冇人阻止到G2拎冠軍

依隻英 招W 加R ON99

除咗最後果場
完全同你相反

今場輸佢咩

世一jg 3場都唔識第一個開團
下下靠唔係中就sup開團
玩潛水佬就係等carry 無潛水佬開團世一jg敢入場咩

比我都r ts同rookie，jkl真係前中期成日隱形

識啲嘢

rookie普通中路?

同感

個jackeylove 3場零表現

g唔到姐
未到throw嘅
ig根本冇輸出空間咁制
前期打唔出大優勢 = 輸撚左咁濟

on9 pick 隻坦比人任屌放下大就贏

fpx 入決賽 應該打邊隊都唔好打

雖然想睇ts打khan 但又想fpx贏

隻NING無左上季隻卡蜜兒 呢季淨係識用酒桶李星 角色池淺到

都要睇對手 對手係EU Seed3咋

如果fpx拎唔到冠軍
應該比大陸仔屌到仆街

好似s4 royal咁

FPX 隻JG 英 太OP啦 唔NERF 呢個版 都T1

除左第二場都無咩亮眼表現

唔好咩冇咁攰 唔洗操作

好少AD 可以穩定唔做戰犯又唔C
其實LWX 都幾特別 除左第一場7左 之後可以完全唔突出 但又唔係洞

仲話上路一定冇得打

FPX應該多啲 支持RNG啲人都想IG輸

ts屌唔穿上路ig就好難打

fpx 贏可以同連登仔同邊，垃圾doinb 可以拎到冠軍無天理

今場TS黑仔到
好幾次打到1滴血殺唔死比人圍

你估fpx個上係肥劍咩

根本同潘森一樣

第1場比人打到隻狗唔計
第2場李星成場隱形唔計
第3場下下都係等中路潛水佬開團自己先識入場收割叫做帶doinb 1舉4 carry fpx
原來世一JG既標準係唔撚同啲

佢輸出打足

寧王仲係淨係識gank上死撚緊，fpx個上路小心到痴線

IG 個陣 太講前期啦 全脆皮

第二場差D 累輸 佢唔拎番凱莎

屌奶星 THESHY又呃機打阿?

如果G2出線就好睇
如果SKT出線 硬係覺得IG對SKT威脅>FPX

但係前期爆wo

抗壓能力一流 呢啲上路好好

出ap 法坦好撚痛
分分鐘中上換路仲有優勢

納帝完美克制酒桶開團。IG下場唔ban就pick咗佢算啦

因為JG差距

Jkl條撚樣次次空大緊係啦

下下支那打國外隊唔係99.5%就89.x%，難得有支那內戰好想參考下

反而呼拉圈仲大問題

Qiyana 前中期冇得輸

今年唔會啦
支那FANS最撚鐘意捉個教練黎集火賴BP
戰馬仲係係台灣仔 實走唔甩

想睇game5

奶共奶支都要輸 垃圾

係個草等左成分鐘都等唔到佢露出破綻

LPL打過咁多次
係勁既一早first seed啦

依隻BAN硬啦

gimgoon不嬲孤兒仔黎 成日比人遺棄
但佢上路唔穿 仲可以打啲傷害個下勁

ning 條垃圾傻Hi 有得用唔識用

Crisp同阿rookie點解一樣樣

ning 同掛機jkl真係廢到

咁fpx鎖血bait都係技術嚟嘅

X2，想睇下JKL G5覺醒BUFF

呼拉圈 問題大好多 但IG 永遠都揀係野區窄位開團 點會唔輸丫 又唔係好大優勢

小組賽先俾Tarzan 打到老母都唔認得
仲有咩料?跟本一般貨色 EU冇勁人先顯得佢好似好勁咁

一堆大陸仔係到話支持小ig
好想知3:1輸咗後會點

係俾人壓cs 其他方面

大家都係LPL 冠軍LPL贏就得了
輸就 FPX欠IG一個S賽冠軍

冇啦啦做咩有牙廠

你冇睇前面同之前嗰啲就唔好嘈啦
邊個話佢係世一JG啫 話佢帶動到doinb發揮到佢實力炸喎

暴動 之後FPX如果輸埋FINAL 應該都會比支那屌到痴撚左線

好似s6 duke咁

NING訪問仲話自己屌打TIAN

換打野未?

舒服了

最緊要贏最尾個場

其實好老實 第一次打WC入到PLAYOFFS仲想點

有D 唔明IG d pick , 唔揀最勁果D 凱莎 凱爾 xayah

上年又係咁 係到話RNG必勝 一輸咗個個轉軚變成支持小ig 我愛the shy哥

話唔埋呢d 可能又2:2

IG 支那太多FANS IG上年冠 吸左好多支那FANS

比人捉哂路永遠得隻酒桶 跟住第一波去上gank

G2已經放晒所有資源落研究SKT到
所以決賽輸面都幾大

你確定你有睇緊比賽？
不推文btw

太想打對線優勢

faker話唔會介意lck兩隊出局
因為佢係想skt攞冠而唔係lck

出咗線仲有一個禮拜先到決賽

毫無意思 人如其名

一打會戰就見底

你講果3隻好似ban晒

明明有得搶勁英，場場first pick隻酒桶仲要帶唔到風向

G2留哂秘密大技去決賽用驚條春咩

唔覺FPX BO5羸到對面2隊

快D輸埋個場佢啦IG 想睇SKT

夠撚其，最撚要支那fpx 最後輸

S6 duke都係呢種

聯賽都打左N次啦 FPX 對面無sword 比你打穿

SKT都要聽日先打

聽日兩隊感覺高一班

FPX 3:1

聽日戲碼重好多

係囉 同你講野真係豪無意思
又唔不推文 又無睇ban pick係到問d on9問題

THESHY笑了

恭喜IG喜提4強

FAKER 仲話研究左好Q耐G2 唔想再輸G2第2次 真心覺得FAKER個鬥心好撚勁 打咁多年 仲對冠軍咁大慾望 對比其他拎左冠軍既 好多都無哂果種衝勁

睇得出FPX 5路都會做野
IG明顯4路都諗住靠theshy
比起IG, FPX更值得羸
利申賽前唔睇好FPX

小天無doinb只係個打二級聯賽既普通JG咋

小天帶起doinb 連登仔

啲團全部係doinb Q> 腰帶 > 大技擊飛2-3個

小天再喺側/後面切入

個jackylove個樣殘到好似打咗十次飛機咁

其實唔明佢做乜鳩 佢係咪唔明你講咩

叫佢睇返啲ban先啦屌

諗起風哥

成名角

olaf

不推文plz

Doinb體系俾人講到佢俾Tian帶起

其實好正常 EU NA都係咁
係得LPL扮哂野咩外戰一致對外

ig調整得幾好

G2應該都準備咗好多嘢比skt

靠隊友Carry一朝得志> 好多女埋身> 腎虛殘哂

有d唔明點解唔睇b/p就問on9野

ning 唔識玩隻Qiyana?

又嚟kaisa+kayle炸彈

EU NA 撚係咁

今場針tian ban英

你都on9 我夠可以話doinb 無tian play off 一輪遊 傻仔咋

tian 後生咁多佢用老屎忽講經

Ig呢場應該輸

之後屌返人轉頭

我覺得係隔成個星期再pick你估fpx 會唔會無對策?情況同唔ban潛水佬一樣,已經對陣對過一次,所以寧願打個之前對過既都唔想對面又奇pick。

1/3/8帶10/1/5
2/5/17帶7/7/17
1舉4 carry成隊喎

好明顯

eu唔係㗎

上場體系邊到比人㩒住屌？ 唔係tian 1個秒晒後面？

Fpx個陣好似無得輸喎

Fakie

嗰位巴打冇睇到ban phase就鳩up
就咪回佢啦

fpx 個陣唔掂

條友聽日等比CAPS , PERKZ 輪住黎撚

NA已經意不在奪冠
純粹係出國玩下

Theshy攞kayle
唔知會有咩操作

IG終於肯打後期

ig全開戰陣

G2見到FNC 抽到C組
咪成班一齊笑話FNC 88
根本世界賽就冇一齊嬴呢樣野
唔同嬴左成個賽區一齊有錢分咩

唔好燈ok

真係好鍾情納DEE

睇死gimgoon壓唔到TS

依加ad都冇乜用以前就話要負責carry，依家中上都用曬輸出，成裝又快，ad位變得冇咁重要

Fpx個陣屈

睇唔明fpx點針kayle

要睇JKL隻KAISA

佢玩gp想壓都壓唔耐

Skt不嬲勁在成日搵faker公子獻頭打起其他路

fpx
ig

唔通

JKL只要一TROLL IG輸撚硬

Faker 4強 5場加里歐

Doinb 4強3場納帝

拎哂main

比doinb同船長r打到殘血收頭又叫秒哂後面
又唔識第一個入場開個靚團下下靠隊友
無隊友開團佢玩條撚?

NING柒到

都係圍住中下瘋狂逼團掛

ning 自爆

你當世一ad流？

咁樣invade人比人打返轉頭

Gg了

我睇咗啲咩 行去送頭

NING 多謝你

Tian個閃笑左

真 除非打到後期

好似話仲要troll game hea玩 搞到soaz出twitter

題外話有沒人知大陸仔改嘅名做乜咁鐘意乜乜love咁柒

幾好笑

pick咁既陣
人地預左你會打lv1啦

呢個invade

2LV就屌打TS

IG都係快啲收皮算，啲套路比人睇穿哂

Skt 打 g2

TS世一

單殺ts既男人

單殺ts

ning

唔洗睇了

ts

forgotlove

SOLO第一上路

垃圾ning咩玩法

gimgoon

上路俾打穿左已經唔使睇啦

呢野唔怪得theshy，1lv就比寧王打咗個閃出嚟

呢啲先正常 你估對家個個都係牙劍咩

Ig下年見?

LPL MMD單殺世一TOP

世一

4強最廢上路今日

olaf配kayle招大定kaisa

先世一TOP
金貢

IG 要提早返強國 慘慘

重有邊個敢話佢係金具人

Ning崩咗 ig bye

逼哂閃 好巧

幾中意佢個打法 夠穩

the shy真係比佢害死

Lpl d名咪又係翻譯過去
本身做路人個陣應該mk 5p名

The shy

納dee

希望THESHY 下年會去TL

小天個閃唔係之前鳩開左
寶藍應該死

The shy 無機打lu

呢場幾快完到？

屌上星期真係睇把劍睇到嬲，jayce 6分鐘俾kayle zoom out

上哂黎食石像

走去搵個搵晒全NA都carry唔起入八強既DL

rookie 都打埋jg 先有用

IG應該嬴

theshy 冇得呃機打

仲有咩隊福利會好過ig

見住支那仔由上年造神
諗住捧rng但比skt ko
Ig拎冠軍就轉捧ig
依加又彈多隊出黎又吹捧

ig夾硬gank

Olaf ad

要成隊theshy或者rookie 先可以贏

上年係G2喎

上 下路都the shy 已經夠既

即係佢地直接用中文轉英文？

世1top 打到屎咁

準備比人回血劍 應該冇咁好了

點解咁都要硬殺

ig

Msi 黎架ching...

TIAN四強表現麻麻

其實唔可以完全怪鳩劍
其他隊對天使 會成隊上去early gank住天使

利申 覺得劍廢

呢場個勢係ig度咁

有支那捧fpx咩
佢地mic check都話自己無fans

見到olaf帶到風向證明頭3場first pick酒桶真係玩鳩自己

na d隊都唔錯同埋壓力無lck lpl大，不過去得都係預左養老

我明你講咩
係g2淘汰rng
我收返一打膠

The shy 應該仲可以全盛多兩年??

19歲都後生 應該可以啦

有d登skt擔心

笑死 ig 拜拜

又送

又係冇JKL份

Ning又送成隊去死

好波

係納DEE面前TP

IG 有冇腦

垃圾NING

TS :想FARM下 都唔得

係真

呢個dive好笑

當我無講過 對唔住

Ig笑死人

今場真係降哂level...

成功帶逆風

有啲估唔到

寧王 睇過
廢撚到

ning 拖咁耐 成隊黎哂先打 仲要狼狽到閃現硬殺 1換1

打爆TS = 打贏IG

gp都拉開唔到cs

金貢咁早成型IG可以早啲收擋

話ts勁過smeb真係得啖笑

聽日Teddy同Effort要生性

doinb招大竟然留到最後

綜藝隊

艾豬

咁都唔死tian

TIAN

TIAN勁到

Jm9呢波

我個game5仲有機!!!!!!!

tian

上撚曬腦

solo queue?

綠帽寧真係

大清：埃豬？GIF

如果果下桶爆到更加perfect

笑撚死

theshy 仲要頭都唔比lwx

STOPWATCH

fpx的游戏风格让我想起了s4的三星白

三局看下来，fpx每局都能形成强有力的前期压制，靠的就是野辅的一手无敌联动，这种前期的高效联动真的很像s4的ssw，当时就是对三和mata的无敌双游。

其他位置来看，可能线上的个人实力没有ssw当时那么强，但是也打的很团队，总能在需要的时候发挥出作用。今年无限看好这只fpx夺冠

吹起來吹起來

0真係好撚廢,心態爆晒炸,睇來明年又有心結

IG fans 爆炸未

JKL條廢物全程掛機

IG係咪心態崩

想問下jkl係未搭台架?

Jkl solo

見到so called best top TS俾人屠覺得好治癒

小t勁撚到

支那人都係勝利球迷

Ig

你係smeb fan?

jkl pve

今鋪kaisa唔C真係唔洗玩

咪同連登D風向一樣

入到final 就有fpx 廿年fans出黎認親認戚

JKL KDA仲係好光鮮

SKT贏唔贏到FPX

事實證明，Huni表現>TS

FPX個上路真係勁WO

Jkl 加油農 keep住唔比人捉30分鐘就出到山

咁樣同theshy換資源有d唔抵咁

ts無輸cs都勁啦

15分鐘都爆到咁仲等多15分鐘呀

贏到G2一場都偷笑啦

屌 ning.. 戰神

贏到g2先啦
同埋不推文

ts係勁過smeb你試下叫smeb carry班支那上四強啊

今次變返lpl 版

yes

原來有出

JKL仲係000 佢係咪呢場遊戲入面

難講d fpx個陣強開一流

TS真係垃圾嚟

點解佢d隊友咁樣
佢仲唔掛機

係ning搞死ts姐

因為佢未送頭

之前隻血鬼已經賣笑

其實我覺得lol愈黎愈好睇
就係開始估唔到路數

Lpl風格鍾意打團打架打到尾
Lck打營運搶資源
Eu又有神奇陣容

大家對個遊戲理解唔一樣
贏嘅方程式都唔同
如果要屈就入去人地打法
就明顯比低一級

Nice!!!!

海燈一出聲 即刻黎料

JKL入返PVP SER 了

真係要靠doinb 條垃圾送

doinb 上腦

全部無晒大仲開會唔會太不智

na

好想有game 5

JKL今場唔carry 真係可以死咗去

埃豬好廢⋯⋯

其實唔揀歐拉夫揀嘉文好似仲好

雙土龍fatfat

THX 想睇2:2

兩隊都淨係亂打交

又燈

靜靜地贏唔得既

Jackey甩褲後期可以carry嗎

lwx都比想像中勁好多

Baolan賣笑扮忙

想問下Ig堆勝利球迷係咪要準備轉做fpx fans

如果NA賽區再勁D WC就更好睇
無打LOL幾年都返黎睇WC

jkl 自殺式 AD換AD

IG用晒啲閃去反殺人

3地龍

呢隻係baolon main英？

今場有game2個場既feel 係咁反反cup

笑死鳩開

笑撚死，真係燈到TS大殺四方

4殺

Ts!!!!!!!

TS

痴撚線wombo combo

on9 fpx

IG WOWBO COMBO

Nice the shy

真係唔到你唔信海燈

IN 海燈

陰鳩晒

lwx做咩撚野?
有隻眼睇晒對面啲位都可以亂開

發生唔到係RNG既奇蹟團出現了

屌你成廿分鐘先打到個COMBO出黎

quadra kill for the shy!

哇屌呢個comp打團勁到

屌⋯⋯

ts心諗大rookie仲有用

Theshy笑了

Gm5

Na真係可惜d 咁多資源但都冇咩成績可言
最威水都係msi入final

Lms就過咗最風光年代
又冇錢又心機搞

we 7s

屌你海燈

smeb都不如

又係靠the shy

On9
酒桶反應咁慢嘅
即R啦 炸啦

多謝海燈

雙核TS+JKL(無敵)

只要係支那隊，D蝗都會支持。只係分咗撐邊隊先

痴線jkl真係農到出山

咁都Throw番出黎

Kayle + Kaisa

寶藍真係得1隻係勁

疊書

原來JKL要TS拎天使先識打機

兩邊都係咁all in打交 笑死

拎左優勢唔識holdback

係Theskr

doinb 呢d 垃圾用隻坦想靠人carry 真係笑死，上場有tian 呼拉圏carry 今場打少隻輸出想贏

屌 又係海燈搞事

JKL有KAISA 真係上晒力

上面話ts廢果班
仲有廢過條廢老smeb果條友勁撚到

第一上路用vlad同kayle=贏

好難得22

痴線突然瞓醒

Fpx又throw

kaisa同凱爾無解下一場FPX應該要ban一下

屌你老母 我唔要ig 入決賽呀

the shy玩kayle又係玩到另一個次元咁 招R拎黎打輸出而唔係保人

呢場同GAME 2有得揮

其實FPX未輸晒既仲有JKL係度

今場cup撚到

咁多保技 好難講

海燈一上水

kayle 肥起啦

Jackey甩褲終於著返條褲

屌你打假就打假啦，lead成咁都輸得番出去？

Theshy 本書

IG個團勁到咁

感覺上FPX打人冇力

好似籃球咁要打晒七場賺廣告費

人唔笑狗都吠啦 酒桶拎哂頭成個會戰輸出高得潛水佬500

三保一
Ts又咁岩R cd完 即call 上前

屌

Ig呢隊野好似落後先識打咁

TS 大support

大隻sup

IG做咩，今波on99咁輪流入去送

R錯人

on9鬥throw game

靠VARUS

開得咁完美先有得贏難打到

ts nice r

ts 個大開比bolan 做乜鳩，今日真係打得廢撚到

疊書迅速收皮

支持繼續疊書

企埋左一齊先r錯姐

FPX 戰隊教練你好，我係IG個邊打0黎，麻煩check一下支付寶賬戶

大家定啲嚟，埃豬開始派膠

Yes

船長咁都可以倒輸返cs

屌你老母 臭閪呀

IG 贏果D 場一條火龍都冇

含撚啦屌你

16LV

16lv 三大件天使，shy哥準備大開殺戒了

KAYLE 16LV唔撚秒左TS點打得贏

theshy隻天使未到16lv就carry好撚離譜

不推文啦垃圾又燈

TS咩心臟嚟

過數啦屌

屌你TS差D THROW撚左場GAME走

Throw完未

酒佬一串二

the shy呢個位入場on9到

咁都放到

痴撚線

Ts 16lv對家仲有12,13lv

Gimhoon隻gp打團唔太勁

Good throw

屌你老尾TS玩KAYLE都企撚到最前食技

JKL今鋪準備跌落神壇，比大陸網友問候未

屌????

做乜撚。。

2個carry on9到

FPX隻上野勁撚到

????

Ning未到喎 開乜

the shy同jkl???

d 人重無腦吹奏JKL ts 2 兄弟

OKAY 無第5場

GP勁

ON9

屌 打緊乜

即THROW

燈唔中

炸撚死左

直接死左兩隻carry

Ts被秒？

carry行咁前

靚撚到呢

Lost the carry
Lost the series

準備bd

兩個ON9仔

上野好撚勁喎FPX